有請連登仔！

想問吓各位連登大隻仔女有冇辦法幫小弟砌個三餐Menu同埋要做啲咩嘅健身練習program出嚟

謝謝大家

出幾錢?

雞胸肉 x3 x7

支持
恭喜你積極面對人生
等我幫手推先

可唔可以簡單講一下×3×7具體係點

唔想再做瘦猛猛
請大家多多益善少少無區
支持山區兒童改過自身

我諗佢嘅意思係三餐×七日

起碼4餐

我地一齊去做手術，我將我d肉轉移俾你

其實新手照平時咁食
一日補返一至兩份蛋白粉已經夠

想增重一定係瘋狂宵夜，叫你節食個啲全部bull shit

Ok

但唔係話夜瞓長唔到肉咩
食得好
瞓得好
做埋Gym
先長到肉唔係咩